做foodpanda，送外賣既人真係好傻仔

你地就係低賤無腦既人
我炒股票一日賺既錢等於你地半個月糧，我每日只需要坐係屋企禁下個掣，一d力都唔洗出
你地日日付出體力勞力，左撲右撲先賺幾百蚊一日
真係同人唔同命，你地一世都係做呢d工架啦，買唔到樓溝唔到女，成世比人睇死

樓主做緊foodpanda??

你閱讀理解能力有問題?

樓主唔好咁話自己

唔好講咁多 貼個倉黎睇下先
咪撚得把口一日坐定定禁下制有幾萬？你當你股神？

我想引起罵戰

睇你係咪日日贏

願你條撚樣買咩輸咩，輸到冇哂錢再借再輸
輸撚到要著二手底褲
人地搵辛苦錢關你春事

我叫啲𡃁trade
制都唔洗按
晨早流流望住個市？
傻撚咗呀

繼續罵

講乜9,樓主咁撚支那既

支你老母呀